你老母 大你老母臭灣😠😠😠

香港人點解要去中國做野on99 人地大陸閪就千方百計嚟香港 你就千方百計叫人返支那 on9999

樓下麵包鋪無哂雞尾包